Kdybych vyhrala 100 milionů korun, byla bych milionařka. Sto miliónů korun je velky penizi. Půl z těchto penizé dala bych pro malý, nemocný děti a taky pro bezdomovcé. Ja ne potřebuju tolik peniz, a proto dala bych ostatní půl 50 milionu korun pro moji sestru. Ona je nemocná a bych potřebovala penizí víc ze já. Pak na ostatný penizí mohla bych jsem někam na k moře nebo uvidět nějakou novou zemelme rada cestovat. Možná bych koupila na vyhrané penízi malý dům s ohradou v lese. Mám rada přirodu a sveži vzduch. Ješte bych udělala velký bazin u domu, protože mám rada plavat a pro zdraví důh je dobře.
